сервер должен поддерживать WebSocet
должен быть открыт 0808 порт
telnet domain_name 0808 - для проверки порта
должен быть запущен сервер с слушателем WebSocet-а в консоле с проектом php server.php
проверить в брандмауре открыты ли порты